夏天最爽皮嘅事莫過於...

將啲頭髮剪鬼晒佢

露出5官唔突出既樣子